有無揸過Clio gt既巴打？

想平平地買架車仔，代步返工之餘又有少少嘢玩下，無意中見到呢部。但係基本上係街無見過，想睇下有無巴打揸過，用後感覺如何，多唔多嘢整，同埋要整係咪好煩？

鐘意呢個款做咩唔諗gti?

因為好怕壞波箱

無人揸Clio? 原來車都有毒撚

係咪難整

Clio GT 岩岩 facelift 左
頭燈 LED 夠靚仔
新車都係 17 18 萬
年尾應該可以再減
雖則係雷諾法國廠
但好多 parts 已經係用返日產 parts
成副偈都係日產偈

可能你會話法國車無地方整
不過依家 d 新車頭5年真係無乜野壞
除非真係有 factory defect / design fault 之外
應該真係換油換下消耗品已經 OK

所以岩 budget 既就買啦
呢個價位得 Polo，但新一代就出
唔通買 Spade 咩

Clio GT 個 EDC Gearbox 同 VW DSG 一樣係雙離合
唔識揸一樣會揸壞

唔該哂巴打，巴打有揸過？可唔可以講埋後座坐得舒唔舒服？有時要車埋屋企人。其實真係好吸引我，只係好奇怪點解咁少人揸呢架 唔通真係揸哂spade? Spade真係不了

有咩要留意呀咁？

之前睇車睇過一排
架車係細
後座會頂腳

最後都係買左 Golf
因為俾多小小有大一個 size
Golf Match 都係20萬
四個人坐得舒舒服服

塞車慢行撥落加減波 hold 住行1波就可以
同埋唔可以經常慢溜
會極力子過熱

冇, 唔洗理d未揸過既人鳩up

15年打後既dual clutch冇d咁既事....

想買clio rs都想問有冇巴打揸緊

Clio 大過 Polo 少少

想坐得舒服就 golf 算

想特別啲就 Clio

Cilo 好型，我見佢facebook賣17個直頭有d想trade 9 左部gk5 佢

多謝你地，但係仲有個concern 就係後鼓煞 都唔明做乜仲要用返鼓式

用鼓純粹因為平姐

Golf 7.5 Match 依家做緊 Promotion 189k
不妨可以睇下

試下車先啦

黄Clio好型

個鼓煞有無得自己之後改?

利申 鳩up